嘩，乜倫敦一哥踢成咁呀

倫敦一哥2:0曼聯

真

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢